邊份紀律部隊最好做?

綜合人工,福利,安全性,舒適度,hea程度
個人認為:

入境>ICAC>海關>警察>懲教>救護>消防

巴打全部做過哂？

全部一樣
唔洗做先係好

Icac係撚紀律部隊

係呀師兄...

飛行服務隊啦

叫雞唔駛俾錢，贏哂

警犬既資訊科技team
上下網又一日(好似係)

又黎，咪又係工一份駛唔駛成日比黎比去

icac係同唔係都好啦
可以好辛苦

消防9成時間hea
睇下幾多人秘撈就知

On9 消防會辛苦得過救護

揹裝備入火場咁危險

icac...少年你太年輕了，無限ot好辛苦的

救護一撚定辛苦過消防，d 更搞到生理時鐘亂鳩曬

ICAC 應唔應該放落黎 唔係公務員

btw 如果消防半夜去幾轉車都好甘，睇地區，但救護唔定多車過消防

救護肯撚定係最辛苦

世界大戰正式開始

扮牌咖啡仔

連登鬥慘戰士全面進場

GFS>>>>>>>>>入境>ICAC>海關>警察>懲教>救護>消防

講HEA冇人夠柳記HEA，由其是officer，返環頭全部野AO同沙展做晒，冇爆鑊嘅話可以坐足全日冇野做